就黎20歲先學鋼琴會唔會太遲

諗住for fun only 無諗住考到好高級 利申對音樂0概念

唔會 加油

唔會. 想做就做

有心唔怕遲
識鋼琴既我
依家都學緊結他

唔會 係琴行聽到細路彈得好勁仲會更加努力

有心唔怕遲
我都想學但驚自己3分鐘熱度

唔會，我30歲先學小提琴

我都想學，但冇時間

40歲學琴幾個月，我會繼續

唔會

想學幾時都唔遲，最緊要係唔好三分鐘熱度

same

當你有70歲命
20歲連三分一都未到

想學就學啦

衝啦諗

加油 我都係20歲 自學鋼琴+出面學結他

彈唔好 無天份就無fun 架啦

永遠唔會遲 有心最重要

有心未怕遲

我22先開始學彈
不過唔係彈古典
只係彈下流行曲
慢慢練就彈到

其他因素仲重要過你幾歲

彈流行曲ok
古典就好難谷

唔好驚三分鐘熱度
細個阿媽同我自己成日就係驚三分鐘熱度就乜都唔學 大個左先知自己同人嘅分別同錯過左幾多野